一人n張飛機上影既相

留名等睇風眼

岀現了

慢左一步

你uncle呢

巴打咁正既

巴打用咩轉色㗎？

竟然冇空姐睇？

[img][/img]